<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello">Hello World, BusaoActivity!</string>
    <string name="app_name">Busão</string>
    
    <!-- Splash Screen -->
    <string name="description">Splash Screen</string>
    <string name="versao">versão 1.0</string>
    
    <!-- Loading -->
    <string name="progress_msg">chargement</string>
    
    <!-- Menu principal -->
	<string name="bem_vindo">accueil!</string>
	<string name="menu_localidade">localité</string>
	<string name="menu_buscar">rechercher</string>
	<string name="menu_turismo">tourisme</string>
	<string name="menu_ajuda">aider</string>
	<string name="compartilhar">part</string> 
    
	<string name="bem_vindo_desc">Le BUSÃO et une perspective d application
		de l utilisateur IME pour le passage du prochain bus. En outre, nous avons signalé
		les routes qui mènent à des sites touristiques, le partage
		réseaux sociaux et plus encore! Amusez-vous!</string>
	
	<string name="localidade_desc">Dans la zone de menu, vous aurez accès au meilleur
		informations sur la ville en cours d utilisation, tels que le prix de billets d autobus.
		Le BUSAO couvre plusieurs villes dans le Nord-Est, l utilisateur peut modifier la ville actuelle
		à tout moment. </string>
	
	<string name="buscar_desc">L application de recherche permet à l utilisateur de trouver un bus
		ou rechercher des itinéraires qui répondent à leurs besoins. La recherche peut être effectuée par
		ligne spécifique ou d un GPS</string>
	    
	<string name="turismo_desc">Le BUSAO informe également les lignes de bus qui mènent à
		des visites guidées dans chaque ville. Ainsi, vous aurez plus de temps pour profiter de
		beautés architecturales et culturelles.</string>
	
	<string name="compartilhar_desc">Choisir des parcours avec des sites touristiques et
		Partager sur les réseaux sociaux</string>
	 
	<string name="open">ouvrir</string>
	<string name="atual_localizacao">Votre Lieu: </string>
	
	<!-- Menu Ajuda -->
	<string name="ajuda_pre">conditions préalables</string>
	<string name="ajuda_rotas">rechercher des itinéraires de</string>
	<string name="ajuda_onibus">prendre le bus</string>
	<string name="ajuda_mapas">cartes</string>
	<string name="ajuda_texto_pre_requisitos">Il est nécessaire que votre appareil dispose d un accès Internet et GPS.</string>
	<string name="ajuda_texto_onibus">Pour rechercher une ligne de bus spécifique (afficher le menu> bus), sélectionnez une ligne désirée et leurs données seront affichées.</string>
	<string name="ajuda_texto_rotas">Dans le menu de recherche> itinéraires, marquer les deux points sur la carte que vous souhaitez (ce peut être l un de votre position actuelle) et si il ya une ligne de bus qui passe à travers ces points, vos données seront affichées.</string>
	<string name="ajuda_texto_mapas">En cherchant> cartes peuvent être consultés itinéraires balisés en tant que favori.</string>

	<string name="ajuda_rotas_favoritas">favoris routes</string>
	<string name="ajuda_pontos_turisticos">des visites guidées</string>
	<string name="ajuda_texto_rotas_favoritas">Routes à mettre en signet vos intérêts, cochez la même en tant que favori sur l écran des résultats. Dans le menu de 
	    recherche> signets, Cliquez sur l itinéraire et de voir votre itinéraire sans la nécessité pour la recherche. Pour supprimer l itinéraire de leurs 
	    itinéraires préférés, appuyez sur l article pour quelques secondes</string>
	<string name="ajuda_texto_pontos_turisticos">Menu du tourisme, appuyez et maintenez le point désiré BUSÃO et lister les routes qui passent
			le site. Partager les informations en cliquant sur les icônes de facebook et twitter</string>
	
	
	<!-- Popup Resultado -->
	<string name="result_faltam">insuffisant</string>
	<string name="result_minutos">procès-verbal</string>
	<string name="result_inicio">Première</string>
	<string name="result_termino">Fin</string>
	<string name="result_empresa">Entreprise</string>
	<string name="result_ok">ok</string>
	<string name="result_voltar">retour</string>
	<string name="result_onibus">bus trouvée</string>
	<string name="result_result">Résultats de la recherche</string>
	<string name="result_mapa">carte</string>
	
	
	<!-- Cidades -->
	
	<string name="cidade_titulo_inicial">vous êtes dans</string>
	<string name="texto_tarifa">Le tarif: R$</string>
	
	<string name="titulo_campinagrande">Campina Grande, Paraiba</string>
	<string name="titulo_joaopessoa">Joao Pessoa, Paraiba</string>
	
	<string name="cidade_campinagrande">Considéré comme l un des principaux pôles indrustriais la région du Nord et la plus grande plate-forme technologique de l Amérique latine,
		Campina Grande a été élevé au statut de ville le 11 Octobre, 1864. La ville dispose d une chaîne culturelle variée ordre du jour, debout les festivités de Saint-Jean,
		passe tout le mois de Juin, la réunion de la nouvelle conscience, une rencontre œcuménique tenue pendant le carnaval, outre le Festival d hiver.
		Selon le sens de l année 2010, la population est d environ 400.000 habitants. Et considérée comme la ville la plus dynamique dans le nord-est et la sixième ville la plus dynamique au 
		Brésil.</string>
		
	<string name="cidade_joaopessoa">Capitale de l Etat de Paraiba, Joao Pessoa et connu comme la «Porte du Soleil", en raison du fait que la ville soit située
			Ponta do Seixas, qui est le point le plus oriental des Amériques, ce qui rend la ville était connue comme le lieu «où le soleil se lève le premier dans les Amériques." La municipalité
			et aussi remarquable pour son climat tropical, et un de la meilleure qualité de vie des capitales dans le nord.</string>
	<string name="descricao_about">www.busaoapp.com</string>
	
	<string name="descricao_popup_cidade">Choisissez une ville pour afficher vos itinéraires</string>
	
	<string name="botao_confirmar">confirmer</string>
	<string name="botao_cancelar">annuler</string>
	<string name="botao_ok">ok</string>
	<string name="botao_voltar">retour</string>
	<string name="botao_mapa">carte</string>
	<string name="botao_alterar_cidade">changer la ville</string>
	<string name="titulo_alterar_cidade">changer la ville</string>
	<string name="faltam">insuffisant</string>
	<string name="minutos">min</string>
	
	<!-- MAPA -->
	
	<string name="obs_rotas">Les informations contenues dans ce document sur ​​les lignes de bus ont été fournis par les organes responsables de chaque municipalité</string>
	<string name="busca_label_onibus">Ligne</string>
	<string name="busca_label_rota">Route</string>
	<string name="busca_label_favoritos">Favoris</string>
	
	<!-- LIST ROUTE -->
    
    <string name="num_onibus">Nombre d autobus: </string>
    <string name="dif_onibus">Différence entre le bus: </string>
    <string name="hora_inicio">Heure de départ: </string>
    <string name="hora_fim">Heure de fin: </string>
	<string name="add_rota">itinéraire ajouté avec succès</string>
	<string name="rota_ja_existe">itinéraire est déjà enregistré</string>
	<string name="delete_rota">itinéraire supprimé avec succès!</string>
	<string name="erro_rota">Une erreur s est produite lors de la tentative de sauvegarde itinéraire</string>
	
	<!-- TWITTER -->

    <string name="nenhum_app_twitter">Votre appareil ne dispose pas de n importe quelle application twitter</string>
    <string name="error_ao_twittar">Une erreur s est produite lors de la tentative Tweet</string>
    
    <!-- FACEBOOK -->
    
    <string name="nenhum_app_facebook">Votre appareil ne dispose pas de n importe quelle application facebook</string>
    <string name="sucesso_facebook">Post a envoye!</string>
    <string name="error_facebook">Une erreur s est produite lors de la tentative message sur facebook</string>
    
</resources>